宜家係咪傷紅會呀喂！

兩隊閪波傷撚完未呀

幾好笑

有創意

笑到肚痛，全部都係自己整傷自己

三個換人名額都係傷

曼狗去打乒乓波啦
豆腐做

掂一下已經要落場

猁下半場打人都得了

死猁狗 踢波定打人

傷出3:2

場波要停幾耐？

又一件

約左係更衣室鬥地主呀

腰斬未
再踢落去傷哂兩隊

神秘力量

場上面個廿二個唔知有冇命返出黎

4個夠圍埋一枱打麻將

利狗準備追番球

睇下邊隊傷到唔夠人踢
另一隊自動勝出

曼仲換 Lin 換山
應該換 Bailey 出嚟打啦

福仔挨唔挨得到全場